Chromebook / iPad / Surface?

要返學進修，平日用開macbook pro (笨重版-有 DVD drive) 就是覺得太重搬來搬去好煩，不太方便。

所以今個禮拜內想買部用來take notes/搞文書/上網。

買咩好，求推介。

想練習維修可以買surface

冇經驗一拆幾乎爆玻璃，拆開咗又乜都冇得換咁劑

有budget就sp5 ipad代替唔到laptop

利：sp4+2018 ipad

iPad 啦

Pixelbook
最近減價 $750 USD only

邊度？？

Amazon

要做文書野就一定係有keyboard方便啲

surface 膠
主要佢行window
可以自己寫程式

用緊iPad + keyboard ，覺得好方便

7代u...

Galaxy Tab S4